之前話過年後會辭職嘅巴絲入一入黎

大家遞左信未呀？
我有啲淆呀好需要勇氣

辭職放自己假啦

唉

利是已袋 準備.....

用三個月時間打信

又要返工做奴喇

做撚埋2月就拜拜佢條尾

未開始搵工

辭撚咗

工已轉

年前已遞信

搵到先得㗎

工都未搵

寫定信搵到工即遞啦

做到4,5月

遞左 不過未搵到工

遞左 等下個月打埋芒享先搵工

未
但聽日有工見 咁啱撞正自己又攞左假
咪去睇睇

好撚難搵工呀 屌

轉行走佬

冇乜新招聘

我未搵工呀
裸辭好淆

走唔到

裸辭

你試過搵工會仲淆, 因為你會搵唔到~

未
過完年發覺都未係好多工，又睇唔岩
今星期見左果兩份又未有回音
都係唔敢辭住

見得成先好遲😀

標題有個辭都打錯

未過試用期 準備遞

岩岩推左工
諗住hea番一頭半個月先再搵

推左工，做埋2月

有無it狗搵工呀

信已遞 未搵到工

準備下星期遞 但係裸辭，又唔知搵咩工好

點解無左個搵工post

點解可以咁勇

因為真係好辛苦 唔想再留係果度

日日反工比人屌 工時又長 所以先走

都未講加人工點走

我公司都好多西女人

你仲係咪果間做

Agger
我做到接近崩潰
唯有裸辭

雖然搵工好迷茫
至少唔會唔開心

後悔無更早決定裸辭

想搵賣衫sales，但驚無經驗唔請

西女人上司更可怕

如果唔係急住要養家，裸辭都無咩所謂嘅

go

辭左
上星期五last day 左
感覺良好
而家日日keep 住有send cv 出去